「問事業」 有無塔羅大師幫幫我？

我問左事業既問題，抽左5 張牌，有無人可以幫幫手解？唔該曬！

一開始問我可唔可以轉去比而家好既工： 「Justice」

之後問左4 份工見唔見得成、結果如下：

工作 1. "7 of Pentacles" (Reversed)
工作 2. "The World" (Reversed)
工作 3. "The Empress" (Reversed)
工作 4. "The High Priestess"

有無師傅

有無人幫幫我